{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1715593120/wigoin-hoseutel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997813649&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382587&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231619258&selectedRatePlan=284269671&expediaPropertyId=53581035&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "위고인 호스텔"
    },
    "text": "ユーゴインホステル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市新村路141\\n\nユーゴインホステルは便宜施設としてナイトクラブを提供しており、ロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りが近い位置にあります。 バー/ラウンジではゆったりと一杯を楽しむことができ、簡単な食事ができるコーヒーショップ/カフェもあります。 南大門市場と光化門は車で5分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。 こちらのホテルのサイズは45室で、チェックインは16:00から22:00まで可能で、チェックアウトは正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 フロントデスクは毎日09:00から22:00まで営業しており、到着予定時間が21:30以降の場合は宿泊施設に連絡して予めお知らせください。 チェックインの際には付帯費用に備えるため、クレジットカードと写真が貼られた政府発行身分証が必要になる場合があり、チェックインは満19歳から可能です。 ベビーベッドは提供されておらず、ペット同伴はできませんが、障害者同伴の動物は可能です。 公共エリアでは無料Wi-Fiが提供され、施設内でセルフ駐車が可能で、1日あたり10,000ウォンです。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユーゴインホステルの場所はどこですか？",
            "answer": "ユーゴインホステルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市新村路141にあります。"
        },
        {
            "question": "ユーゴインホステルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ユーゴインホステルの近くにはロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りがあります。"
        },
        {
            "question": "ユーゴインホステルにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ユーゴインホステルにはナイトクラブ、バー/ラウンジ、コーヒーショップ/カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ユーゴインホステルから南大門市場や光化門までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ユーゴインホステルから南大門市場や光化門まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ユーゴインホステルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ユーゴインホステルのチェックインは16:00から22:00まで可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "ユーゴインホステルのフロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "ユーゴインホステルのフロントデスクは毎日09:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ユーゴインホステルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ユーゴインホステルのチェックインにはクレジットカードと写真が貼られた政府発行身分証が必要です。"
        },
        {
            "question": "ユーゴインホステルではペットを連れて泊まることができますか？",
            "answer": "ユーゴインホステルではペットの同伴はできませんが、障害者同伴の動物は可能です。"
        },
        {
            "question": "ユーゴインホステルの公共エリアでWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "ユーゴインホステルの公共エリアでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ユーゴインホステルで駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ユーゴインホステルでは施設内でセルフ駐車が可能で、1日あたり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユーゴインホステルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ユーゴインホステルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 528
    }
}